【強國日常】過管制道路被阻 海關關員：你們局長都是我部下

廣西南寧因馬拉松賽事部分路段被交通管制，一輛印有海關標識汽車昨試圖強行通過被攔住，車上人員下車對交警稱：「你們算什麼東西！你們局長都是我部下！」經了解，涉事人員為南寧海關下屬的邕州海關人員，目前當事人在配合公安部門調查。

針對網傳南寧兩男子駕海關標識車輛試圖強行通過交通管制路段遭攔截後辱罵交警一事，南寧海關指揮中心工作人員周日（2日）晚回應稱，涉事人員為南寧海關下屬的邕州海關人員，目前當事人在配合公安部門調查。

南寧市公安局交警支隊宣傳科工作人員表示，目前警方正在處理此事。

據網友爆料，南寧因南馬（馬拉松）比賽，交警部門對部分道路進行交通管制，但一輛車身有海關字樣的汽車試圖強行通過，被交警攔截，車上人員下車後質問並辱罵交警。

網傳影片中顯示，一輛車牌為桂A8A126的海關標識汽車被交通管制欄杆擋住去路。兩黑衣男子圍着身穿「南寧交警」背心的警務人員。其中黑衣男多次大聲質問交警「你為甚麼不能好好說話」，並稱「你給我解釋我們不理解嗎？」。短片中顯示，在黑衣男質問完後，另一黑衣瘦高眼鏡男衝着交警說「我八幾年工作的時候，你開襠褲都沒穿，你算什麼東西？」，而後他又衝交警說「把你們領導叫來，你們局長都是我的部下」。

據報南寧海關已經關注到了網上影片，經了解，涉事為邕州海關人員，當事人目前仍在配合公安部門調查。南寧海關責成邕州海關積極配合南寧公安部門，認真核查情況，並將根據調查結果依規處理。

支那狗最常用技倆 認屎認屁拋人浪頭